有冇人唔係好識點去維繫友誼

好少主動搵d朋友 舊同事聯繫
d關係搞到愈黎愈疏

有時想主動又怕尷尬

性格問題
其實毒撚一個更開心

驚自己一廂情願

係既 內向人就係咁慘

最近點呀?
傾到咁上下不如出嚟食餐飯 聚下舊

順其自然啦
有啱傾嘅，咪約下囉

畀人約，其實會開心，所以又唔使咁擔心做主動嗰個喎

都係wor 約出黎好似冇咁awkward

唔駛驚一唔一廂情願
食餐飯姐

u re right!
食餐飯姐 冇咩既

係既
成日都諗多左 對方可能未必想同你fd
盡量諗小d

咁咪唔好聯絡，聯絡左可能你仲後悔

如果真係咁樣，都只不過係緣聚緣散，好正常
尤其識既人越嚟越多，而人嘅時間有限

最緊要唔好諗埋一邊，覺得自己差，人地唔想同你做朋友

冇既 有d見到d人仲可以同舊同學舊同事仲好好關係 想知點做姐

比你睇穿左tim
可能真係有d覺得自己差都係改變自己對自己既諗法先

我有同感，但久而久之學識左獨處。
每個人既方式都唔一樣

我都唔係要求好多[sosad
幾個交心既就夠
獨處後生可能仲得 有好多野occupy
老左真係好難頂

加油呀Ching
問多啲唔同人，個基數大咗，自然會撞到幾個會想Keep Contact嘅朋友或者同事

多謝你點出我問題

其實好簡單搵吓佢哋問候幾句已經夠
我試過同個fd whatsapp咗兩三年冇斷過
同埋多數人知你搵佢仲興奮過你
之後先會有來有往
傾嘅途中有共同話題就得
冇都可以製造
靠你哋分享吓日常
E.g. 「呢個咪你上次講嘅咩咩咩囉！我都見到呀！」
最好記得對方講嘅嘢
畀佢知你係有心

多謝分享
可能係我睇得件事太認真
冇諗過簡簡單單問候下 都其實好好